［每晚10點］屋企窗口要人，大叫革命口號

每晚10點
係屋企窗口對住出面叫光復香港
等人接時代革命

約定你

Tui

有用post 推

有創意 幫你推一推推

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！呀！！！！！！！！！！！！！！！！！呀！！！！！！！！！！！！

推

有得諗
好似回教國家每日定時用大喇叭播經文咁入到屋入到腦

希望唔會單機

警嫂叫得好大聲

有冇人今晚一齊

晚晚都嗌

有冇人十點維園大嗌

今晚屋苑我主場

加埋高顏閃燈，要區區都幻彩耀香江咁

融入社區

push

用唱k神器
重複播放

時代革命 光復香港

咁都無200000個簽名？

今晚大家一齊嗌

光復香港！時代革命

推返上嚟今晚等人嗌

社區團結力量
推

今晚叫

推呀 我相信有一日會有人回應我既

你叫左幾多日

三日姐

三日姐可能要嗌多幾日先有

有D區一叫,幾把巴絲打聲回應

琴晚叫左2句黑警死全家 夜晚好訓左

文宣組？？

我都有睇過人地錄d 片一個嗌 兩三個應

Pish

今晚鼓起勇氣第一次叫
有人回應